對唔住岳義士 我要重返前線

岳義士你做到咁好 做壞哂規舉
叫我地班手足點樣跟到你呀

小弟我個幾月之前不幸被狗咬親
目前仲係保釋期間 要每月報到
係被捕之前都勉強可以稱為勇武
舉過吓盾仔 扔過吓狗仔

但係拉完之後 可能開始驚驚地
淨係會參加返一啲和理非嘅活動
10點準時叫吓 去商場唱吓歌仔
8月嗰陣大部分勇武活動都缺席哂
個人開始對成場活動少少麻木
可能因為冇親身參與落去
每次見到有義士被捕慢慢變哂做一個個數字
明明係7月我仲會好嬲好緊張每一位手足嘅安全

今日一開連登見到岳義士救人
第一反應真係成個人shock哂
人不嬲都係自私自利
點解有人可以為素未謀面嘅人去付出
講緊付出嘅係自己嘅前途甚至係生命

係岳義士前面我真係好卑微
所以我決定要上返前線
報答返佢
我唔想佢望到場運動死咗去
唔想浪費佢嘅付出

最最重要嘅係 記住救人

樓主小心

屌
發夢就算鳩數啦
發開口夢上連登

好撚sad 睇住佢就咁比狗咬
問心我在場我一定唔會好似佢咁
可能會走遠啲屌班狗兩句

利申：講嘅都係發夢野

乖 好多人會一齊上 一人分啲就好

樓豬發緊夢未訓醒
大家唔好推

唔好救d垃圾和理非呀！
班垃圾走唔切係應該俾人拉架！
我地重來都唔缺和理非，
缺嘅一直都係一個可以改變世界嘅英雄

再有學生記者被捕！！！

麻煩幫推

Del post啦
我唔知你up 乜鳩

樓主做住和理非先啦
唔想你中第二次登革熱

中第一次之後一路都做緊和理非
但做和理非個人會慢慢麻木 事不關己咁
好憎自己變到咁

要小心

齊上齊落安全第一

我都係和理非，但覺得仍然有好多嘢可以做
淨係連儂牆同埋派傳單已經有排做
雖然而家個局冇大特赦唔會拆得掂，但仍然要假設冇大特赦
所以參與個運動同時要錫住自己
個運動失敗咗大家一齊仆街
但個運動成功咗而你要長期踎嘅話亦唔係好事
加油喔

推

真香港人 缺一不可
就算只係係屋企做文宣嘅手足